大家小心所有支那app！大家小心所有支那app！

工作需要先download支那野
3日locate左我咁多地方，即係平均三個鐘一次
大家小心，熄左啲後台app呀！

Google map 仲多啦，發現新大陸咁

係好PK

想知點check
利伸 冇支拿app

唔好間接自爆自己去左邊...

三個鐘一次咁有道德？